唔該搬哩個post去政事台

鄭松泰串到中共飛起都唔會比人dq